[睇完先入] [有圖] 睇完早場 發覺經期隊長敗筆就係差兩場做愛戲

如果我係經期隊長導演 我會加以下兩場做愛戲

1. 同judy law 做愛
2. 同mother fucker 做愛

加1. 可以表達到經期隊長同judy law 關係好親密 當發覺被背叛後 可以更加突顯出經期隊長個心理矛盾 -- 要手刃一個曾經中出過自己嘅人 心理上係何等難受
需要心理上幾強壯嘅女人先能夠做到呢一點
另一方面 亦可反映出judy law 係幾咁邪惡 救經期隊長 除左想國家利用佢能力之外 仲想滿足自己嘅淫念
一定睇到d 觀眾更加肉緊
由其Brie Lawson係女拳主義者 結果都係要被邪惡嘅男人瘋狂抽插 (男)觀眾一定睇到射左 再瘋狂入場再睇

而加2. 同mother fucker 做愛 可以反映出經期隊長都係地球人 都係鐘意被地球人抽插 為佢要拯救地球 加多左合理嘅原因
又可以反映到mother fucker 點解咁信任經期 就算化灰都要call 經期隊長 同曾經被佢中出過嘅女人道別
此外 亦可帶出 "once you go black you never go back" 嘅意思 可以為套電影 帶出更多noise 同埋更多黑人入場
因為原來白人女性都係要被黑人中出仲要好享受

附上mother fucker 年輕照一幅

其實ok
Ironman 1 都有床戲

咁溝埋jude law同mother fucker做愛咪得囉屌

無人想睇gay 佬

跟住經期隊長就話物化，

可以由做愛體位拆
eg觀音坐蓮 逆向狗仔式 等等
都係展示女權嘅體位

想睇紅女巫做愛多d

scarlet witch 有同thanos 做愛

用紅女巫look再做過

樓主思路好清

不過破處賣肉救地球俾wonder woman玩過
唔可以抄dc架

一心入黎睇Jude Law圖

游水跑步都係人做乜你做乜
咁又計抄襲咩

反對無效

白人成年男性 政治不正確

Witch要首推先

CLS

等AV出啦

Elizabeth olsen 已經露過 唔值錢了

你唔要, 我要呀

3P？？？？

唔怪得硬係覺得套戲爭啲野，原來係爭左呢兩場戲